[北韓第一打手] 打住過雞年

原本睇得好地地 但一見你仲有上高登就不了